突發官宣—美斯正式加盟芝加哥公牛

老軒認同

做教練都唔夠高

打PG啦
都叫高過宮城

Chris Paul都高佢半個頭

進攻咁勁點解要做後衛？

你講最強175呀?
CP3都有1米8幾wow

負責遞水遞毛巾D球員都要踎低接